{"text": {"ol\u00e1": 121, "oi": 119, "e": 47, "a\u00ed": 13, "sauda\u00e7\u00f5es": 157, "bom": 18, "dia": 42, "boa": 17, "noite": 111, "vamos": 180, "l\u00e1": 90, "cara": 20, "tarde": 169, "ola": 120, "at\u00e9": 12, "logo": 89, "tchau": 170, "a": 0, "pr\u00f3xima": 139, "adeus": 2, "breve": 19, "tenho": 172, "que": 143, "ir": 84, "tenha": 171, "um": 177, "nos": 112, "vemos": 181, "por": 132, "mais": 91, "sim": 161, "de": 36, "fato": 69, "claro": 23, "isso": 85, "soa": 162, "bem": 14, "correto": 34, "n\u00e3o": 114, "nunca": 113, "eu": 65, "acho": 1, "gosto": 74, "disso": 44, "jeito": 86, "nenhum": 109, "exatamente": 66, "perfeito": 131, "\u00f3timo": 189, "incr\u00edvel": 81, "sentindo": 159, "se": 158, "como": 27, "rei": 149, "maravilhoso": 94, "rful": 154, "estou": 61, "me": 96, "muito": 106, "vou": 186, "salvar": 156, "o": 115, "mundo": 107, "animado": 8, "extremamente": 68, "ou": 128, "menos": 99, "t\u00e3o": 176, "obrigado": 117, "meu": 101, "foi": 71, "horr\u00edvel": 75, "triste": 175, "desapontado": 37, "infeliz": 82, "est\u00e1": 63, "voc\u00ea": 185, "\u00e9": 188, "rob\u00f4": 155, "humano": 76, "conversando": 32, "com": 25, "sustentabilidade": 164, "qual": 142, "import\u00e2ncia": 80, "da": 35, "importancia": 78, "posso": 133, "viver": 184, "forma": 73, "sustent\u00e1vel": 167, "no": 110, "quais": 141, "s\u00e3o": 168, "as": 11, "maneiras": 93, "ser": 160, "foma": 72, "sustentavel": 165, "economizar": 50, "energia": 57, "em": 54, "casa": 22, "reduzir": 148, "consumo": 31, "dicas": 43, "para": 129, "el\u00e9trica": 53, "eficiente": 52, "energeticamente": 56, "reciclar": 144, "lixo": 87, "recicl\u00e1vel": 146, "maneira": 92, "eficaz": 51, "onde": 122, "descartar": 38, "materiais": 95, "recicl\u00e1veis": 145, "res\u00edduos": 152, "minha": 102, "vida": 183, "estrat\u00e9gias": 62, "minimizar": 103, "desperd\u00edcio": 40, "reutilizar": 153, "fazer": 70, "estilo": 60, "op\u00e7\u00f5es": 125, "transporte": 174, "pegada": 130, "carbono": 21, "ao": 9, "viajar": 182, "utilizar": 179, "meios": 98, "sustent\u00e1veis": 166, "benef\u00edcios": 15, "andar": 7, "bicicleta": 16, "usar": 178, "p\u00fablico": 140, "op\u00e7oes": 124, "compras": 29, "devo": 41, "procurar": 136, "comprar": 28, "produtos": 137, "apoiar": 10, "empresas": 55, "ecologicamente": 48, "corretas": 33, "localmente": 88, "org\u00e2nicos": 126, "adotar": 3, "ecol\u00f3gico": 49, "ambientalmente": 5, "consciente": 30, "reduzindo": 147, "pr\u00e1ticas": 138, "ter": 173, "os": 127, "objetivos": 116, "desenvolvimento": 39, "onu": 123, "explica\u00e7\u00e3o": 67, "dos": 46, "ods": 118, "principais": 135, "est\u00e3o": 64, "relacionados": 150, "\u00e0": 187, "informa\u00e7\u00f5es": 83, "sobre": 163, "metas": 100, "rela\u00e7\u00e3o": 151, "entre": 59, "mudan\u00e7a": 105, "clim\u00e1tica": 24, "ajuda": 4, "combater": 26, "importante": 79, "enfrentar": 58, "impacto": 77, "na": 108, "mitiga\u00e7\u00e3o": 104, "preserva\u00e7\u00e3o": 134, "do": 45, "meio": 97, "ambiente": 6}, "intent": {"greet": 7, "goodbye": 6, "affirm": 0, "deny": 3, "mood_great": 8, "mood_unhappy": 9, "bot_challenge": 1, "o_que_\u00e9_sustentabilidade": 10, "qual_a_importancia_da_sustentabilidade": 12, "viver_de_forma_mais_sustentavel": 17, "economizar_energia": 4, "reciclagem": 13, "reduzir_residuos": 14, "transporte_sustentavel": 16, "compra_sustentavel": 2, "estilo_de_vida_ecologico": 5, "objetivos_desenvolvimento_sustentavel_onu": 11, "relacao_sustentabilidade_mudanca_climatica": 15}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 6, "action_restart": 7, "action_session_start": 9, "action_default_fallback": 4, "action_deactivate_loop": 1, "action_revert_fallback_events": 8, "action_default_ask_affirmation": 2, "action_default_ask_rephrase": 3, "action_two_stage_fallback": 10, "action_unlikely_intent": 11, "action_back": 0, "action_extract_slots": 5, "utter_cheer_up": 12, "utter_compra_sustentavel": 13, "utter_did_that_help": 14, "utter_economizar_energia": 15, "utter_estilo_de_vida_ecologico": 16, "utter_goodbye": 17, "utter_greet": 18, "utter_happy": 19, "utter_iamabot": 20, "utter_o_que_\u00e9_sustentabilidade": 21, "utter_qual_a_importancia_da_sustentabilidade": 22, "utter_transporte_sustentavel": 23}, "action_text": null, "intent_response_key": null}