{"text": {"ol\u00e1": 140, "oi": 138, "e": 54, "a\u00ed": 15, "sauda\u00e7\u00f5es": 183, "bom": 20, "dia": 49, "boa": 19, "noite": 129, "vamos": 211, "l\u00e1": 106, "cara": 22, "tarde": 197, "ola": 139, "at\u00e9": 14, "logo": 105, "tchau": 198, "a": 0, "pr\u00f3xima": 160, "adeus": 2, "breve": 21, "tenho": 200, "que": 164, "ir": 99, "tenha": 199, "um": 207, "nos": 130, "vemos": 212, "por": 153, "mais": 107, "sim": 187, "de": 43, "fato": 80, "claro": 26, "isso": 100, "soa": 188, "bem": 16, "correto": 40, "n\u00e3o": 132, "nunca": 131, "eu": 75, "acho": 1, "gosto": 87, "disso": 51, "jeito": 101, "nenhum": 127, "exatamente": 76, "perfeito": 151, "\u00f3timo": 221, "incr\u00edvel": 95, "sentindo": 185, "se": 184, "como": 32, "rei": 171, "maravilhoso": 110, "rful": 180, "estou": 71, "me": 112, "muito": 122, "vou": 218, "salvar": 182, "o": 133, "mundo": 123, "animado": 10, "extremamente": 79, "ou": 148, "menos": 115, "t\u00e3o": 206, "obrigado": 135, "meu": 117, "foi": 82, "horr\u00edvel": 88, "triste": 205, "desapontado": 44, "infeliz": 97, "est\u00e1": 73, "voc\u00ea": 217, "\u00e9": 220, "rob\u00f4": 181, "humano": 89, "conversando": 38, "com": 30, "sustentabilidade": 191, "oque": 145, "susntetabilidade": 190, "qual": 163, "import\u00e2ncia": 94, "da": 42, "importancia": 92, "posso": 154, "viver": 216, "forma": 85, "sustent\u00e1vel": 195, "no": 128, "quais": 162, "s\u00e3o": 196, "as": 13, "maneiras": 109, "ser": 186, "foma": 83, "sustentavel": 192, "economizar": 59, "energia": 66, "em": 63, "casa": 25, "reduzir": 170, "consumo": 37, "dicas": 50, "para": 149, "el\u00e9trica": 62, "eficiente": 61, "energeticamente": 65, "reciclar": 165, "lixo": 103, "recicl\u00e1vel": 167, "maneira": 108, "eficaz": 60, "onde": 141, "descartar": 45, "materiais": 111, "recicl\u00e1veis": 166, "recliclar": 168, "res\u00edduos": 177, "minha": 118, "vida": 215, "estrat\u00e9gias": 72, "minimizar": 119, "desperd\u00edcio": 47, "reutilizar": 178, "fazer": 81, "estilo": 70, "residuos": 176, "reziduos": 179, "os": 147, "op\u00e7\u00f5es": 144, "transporte": 204, "pegada": 150, "carbono": 24, "ao": 11, "viajar": 214, "utilizar": 210, "meios": 114, "sustent\u00e1veis": 194, "benef\u00edcios": 17, "andar": 9, "bicicleta": 18, "usar": 209, "p\u00fablico": 161, "op\u00e7oes": 143, "tranporte": 203, "compras": 34, "devo": 48, "procurar": 157, "comprar": 33, "produtos": 158, "apoiar": 12, "empresas": 64, "ecologicamente": 55, "corretas": 39, "localmente": 104, "org\u00e2nicos": 146, "formar": 86, "adotar": 3, "ecol\u00f3gico": 57, "ambientalmente": 6, "consciente": 36, "reduzindo": 169, "pr\u00e1ticas": 159, "ter": 201, "uma": 208, "sustententavel": 193, "ecologico": 56, "via": 213, "objetivos": 134, "desenvolvimento": 46, "onu": 142, "explica\u00e7\u00e3o": 77, "dos": 53, "ods": 137, "principais": 156, "est\u00e3o": 74, "relacionados": 172, "\u00e0": 219, "informa\u00e7\u00f5es": 98, "sobre": 189, "metas": 116, "rela\u00e7\u00e3o": 173, "entre": 69, "mudan\u00e7a": 121, "clim\u00e1tica": 29, "ajuda": 5, "combater": 31, "importante": 93, "enfrentar": 68, "impacto": 91, "na": 124, "mitiga\u00e7\u00e3o": 120, "preserva\u00e7\u00e3o": 155, "do": 52, "meio": 113, "ambiente": 7, "clima": 27, "climatica": 28, "afeta": 4, "fontes": 84, "tipos": 202, "limpa": 102, "renov\u00e1vel": 175, "explique": 78, "energias": 67, "renov\u00e1veis": 174, "comuns": 35, "obtemos": 136, "corretos": 41, "caracter\u00edsticas": 23, "amigos": 8, "identificar": 90, "ecol\u00f3gicos": 58, "neg\u00f3cios": 126, "ind\u00fastria": 96, "podem": 152, "negocios": 125}, "intent": {"greet": 8, "goodbye": 7, "affirm": 0, "deny": 3, "mood_great": 9, "mood_unhappy": 10, "bot_challenge": 1, "o_que_\u00e9_sustentabilidade": 11, "qual_a_importancia_da_sustentabilidade": 14, "viver_de_forma_mais_sustentavel": 20, "economizar_energia": 4, "reciclagem": 15, "reduzir_residuos": 16, "transporte_sustentavel": 19, "compra_sustentavel": 2, "estilo_de_vida_ecologico": 5, "objetivos_desenvolvimento_sustentavel_onu": 12, "relacao_sustentabilidade_mudanca_climatica": 17, "fontes_energia_sustentavel": 6, "produtos_ecologicamente_corretos": 13, "sustentabilidade_negocios_industria": 18}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 6, "action_restart": 7, "action_session_start": 9, "action_default_fallback": 4, "action_deactivate_loop": 1, "action_revert_fallback_events": 8, "action_default_ask_affirmation": 2, "action_default_ask_rephrase": 3, "action_two_stage_fallback": 10, "action_unlikely_intent": 11, "action_back": 0, "action_extract_slots": 5, "utter_cheer_up": 12, "utter_compra_sustentavel": 13, "utter_did_that_help": 14, "utter_economizar_energia": 15, "utter_estilo_de_vida_ecologico": 16, "utter_fontes_energia_sustentavel": 17, "utter_goodbye": 18, "utter_greet": 19, "utter_happy": 20, "utter_iamabot": 21, "utter_o_que_\u00e9_sustentabilidade": 22, "utter_produtos_ecologicamente_corretos": 23, "utter_qual_a_importancia_da_sustentabilidade": 24, "utter_reciclagem": 25, "utter_reduzir_residuos": 26, "utter_relacao_sustentabilidade_mudanca_climatica": 27, "utter_responder_objetivos_desenvolvimento_sustentavel_onu": 28, "utter_sustentabilidade_negocios_industria": 29, "utter_transporte_sustentavel": 30, "utter_viver_de_forma_mais_sustentavel": 31}, "action_text": null, "intent_response_key": null}