{"text": {"ol\u00e1": 108, "oi": 106, "e": 42, "a\u00ed": 11, "sauda\u00e7\u00f5es": 142, "bom": 16, "dia": 38, "boa": 15, "noite": 98, "vamos": 165, "l\u00e1": 81, "cara": 18, "tarde": 154, "ola": 107, "at\u00e9": 10, "logo": 80, "tchau": 155, "a": 0, "pr\u00f3xima": 125, "adeus": 2, "breve": 17, "tenho": 157, "que": 129, "ir": 75, "tenha": 156, "um": 162, "nos": 99, "vemos": 166, "por": 119, "mais": 82, "sim": 146, "de": 32, "fato": 62, "claro": 21, "isso": 76, "soa": 147, "bem": 12, "correto": 30, "n\u00e3o": 101, "nunca": 100, "eu": 58, "acho": 1, "gosto": 67, "disso": 40, "jeito": 77, "nenhum": 96, "exatamente": 59, "perfeito": 118, "\u00f3timo": 174, "incr\u00edvel": 72, "sentindo": 144, "se": 143, "como": 23, "rei": 135, "maravilhoso": 85, "rful": 139, "estou": 54, "me": 87, "muito": 94, "vou": 171, "salvar": 141, "o": 102, "mundo": 95, "animado": 6, "extremamente": 61, "ou": 115, "menos": 89, "t\u00e3o": 161, "obrigado": 104, "meu": 91, "foi": 64, "horr\u00edvel": 68, "triste": 160, "desapontado": 33, "infeliz": 73, "est\u00e1": 56, "voc\u00ea": 170, "\u00e9": 173, "rob\u00f4": 140, "humano": 69, "conversando": 28, "com": 22, "sustentabilidade": 149, "qual": 128, "import\u00e2ncia": 71, "da": 31, "importancia": 70, "posso": 120, "viver": 169, "forma": 66, "sustent\u00e1vel": 152, "no": 97, "quais": 127, "s\u00e3o": 153, "as": 9, "maneiras": 84, "ser": 145, "foma": 65, "sustentavel": 150, "economizar": 45, "energia": 52, "em": 49, "casa": 20, "reduzir": 134, "consumo": 27, "dicas": 39, "para": 116, "el\u00e9trica": 48, "eficiente": 47, "energeticamente": 51, "reciclar": 130, "lixo": 78, "recicl\u00e1vel": 132, "maneira": 83, "eficaz": 46, "onde": 109, "descartar": 34, "materiais": 86, "recicl\u00e1veis": 131, "res\u00edduos": 137, "minha": 92, "vida": 168, "estrat\u00e9gias": 55, "minimizar": 93, "desperd\u00edcio": 36, "reutilizar": 138, "fazer": 63, "estilo": 53, "op\u00e7\u00f5es": 112, "transporte": 159, "pegada": 117, "carbono": 19, "ao": 7, "viajar": 167, "utilizar": 164, "meios": 88, "sustent\u00e1veis": 151, "benef\u00edcios": 13, "andar": 5, "bicicleta": 14, "usar": 163, "p\u00fablico": 126, "op\u00e7oes": 111, "compras": 25, "devo": 37, "procurar": 122, "comprar": 24, "produtos": 123, "apoiar": 8, "empresas": 50, "ecologicamente": 43, "corretas": 29, "localmente": 79, "org\u00e2nicos": 113, "adotar": 3, "ecol\u00f3gico": 44, "ambientalmente": 4, "consciente": 26, "reduzindo": 133, "pr\u00e1ticas": 124, "ter": 158, "os": 114, "objetivos": 103, "desenvolvimento": 35, "onu": 110, "explica\u00e7\u00e3o": 60, "dos": 41, "ods": 105, "principais": 121, "est\u00e3o": 57, "relacionados": 136, "\u00e0": 172, "informa\u00e7\u00f5es": 74, "sobre": 148, "metas": 90}, "intent": {"greet": 7, "goodbye": 6, "affirm": 0, "deny": 3, "mood_great": 8, "mood_unhappy": 9, "bot_challenge": 1, "o_que_\u00e9_sustentabilidade": 10, "qual_a_importancia_da_sustentabilidade": 12, "viver_de_forma_mais_sustentavel": 16, "economizar_energia": 4, "reciclagem": 13, "reduzir_residuos": 14, "transporte_sustentavel": 15, "compra_sustentavel": 2, "estilo_de_vida_ecologico": 5, "objetivos_desenvolvimento_sustentavel_onu": 11}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 6, "action_restart": 7, "action_session_start": 9, "action_default_fallback": 4, "action_deactivate_loop": 1, "action_revert_fallback_events": 8, "action_default_ask_affirmation": 2, "action_default_ask_rephrase": 3, "action_two_stage_fallback": 10, "action_unlikely_intent": 11, "action_back": 0, "action_extract_slots": 5, "utter_cheer_up": 12, "utter_compra_sustentavel": 13, "utter_did_that_help": 14, "utter_economizar_energia": 15, "utter_estilo_de_vida_ecologico": 16, "utter_goodbye": 17, "utter_greet": 18, "utter_happy": 19, "utter_iamabot": 20, "utter_o_que_\u00e9_sustentabilidade": 21, "utter_qual_a_importancia_da_sustentabilidade": 22, "utter_transporte_sustentavel": 23}, "action_text": null, "intent_response_key": null}